[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[98]

好波

港台版pad 想問有咩方法過番去日版

引繼 / 抽048

７龍 配布

跟機

NOW打啦跟乜

你打完喺度扮晒嘢

第二女主角留名

那有位

呸

求攻略

雞就有你份

第二女主係愛麗絲

我想飲直葉啲奶水

一律無視侮辱留言

女配角2

岩岩抽前大叫直葉係姬係公主即刻中左雷神

依加拉打都係鑽蛋

神up user 都唔見唒

雞中雞

雷神刀矛人用既

不過出場率比牙直高

直葉好波 岩岩中左風神
大家一齊大叫直葉係好女仔

駁唔到

你講乜野

棄驚

改comment真係好低質

ching你chrome ie互搏夠未

高汁會然講事實都比你話低汁

無啦啦去泰國隊冬蔭功

其實係firefox

鳩轉

定係safari

一入蜻蛉神個台就見到549甩石
仲多過禾白貓
dim gun

琴日抽完梗係少過啦

中左青龍 繼唔繼落暗娜好

祝福讚美直葉既必中限定神

唔好

唔夠穩？

0x6 = 0

大叫直葉係好女仔必心想事成

招定天彗龍玩家

識唔識尊重

你識唔識尊重真女2愛麗絲?

愛麗絲都係好女仔黎

求大神幫手#

收嗲啦偽非洲

認同

直葉好似連uw小說都只係出左幾版,路人咁款

有凌辱

唔係路人係女2

梳
女2係愛麗絲

女1係桐子

鳩轉X2

係綠葉

Sor , 藍色起手

邊粒起

水射簡易編成帶無得排木7龍

藍色起手

呢條先啱

感激

兩條都好快

有無囝囝上我屋企

我

成日中埋d垃圾屎

line我

小妹ok?

公屋定私樓先😒

有矛清屠龍

佢住獨立屋 半山 早排交收去過

想打咩

鋼龍 不過啱啱滿咗人

我未整支炮

唔啦 上次見到架戰車嚇到死左

咪爆啦

屌你

想買mh,冇冇ching carry我new hand

禾刀系

ching0已經過緊黎 下星期再搵清上黎

無位我自己打丁算

求大神幫幫手
試多次唔得就算
3C會員

下場有機會有人走

@閃光神

中D野好似返左唔知幾多年前咁

63-1059-7545-0636

無晒人玩個陣先買

YES 人棄屠龍遊戲

tunag都係早幾星期先買

點踢人

menu 通訊設定 有個member外

嗨

踢咗個

唔見咗

入左

咁多太刀

3個troll閃光

有冇巴打可以幫拖??

邊個嚟 打鋼龍想放陷

笑左

梳
我嚟

把野直接整定升

求救
我玩日pad(用日本apple account dl的)
但因為要課另一隻game而個ac轉左做港 加港信用卡資料
之後就更新唔到pad app同所有用同一個ac dl既日本game
有咩解決方法？
我已經試左更新iOS

試左開一個新ip ac用另一部iphone登入然後dl pad再係原本部機登入同一個jp ac去更新 但都係送我一句 無法再使用此項目 但係收完系統自動回覆後36小時都未有回覆

點算？

試左contact apple加俾左我個ac

有無位

backup del game 開日本ac dl pad load backup

唔怕gg?

好似要慢慢升

有個打鋼龍放2次陷可以踢

世界級

閃光又放

升完得返8000蚊

要上位升起

淨係諗到70幾步

你開埋囉

冇晒神up user

Update

仆街開集三星

本大神打祖龍都會dump閃光玉

=.= 打完上位先叫我

拎嚟閃自己友

臭G

中間果排左3粒暗起手
閃光神 求幫手

食嘢掛係到等收料

APINK呢

想開亞西開錯鯨魚 橙

49手

49手
wadiu

差古龍大寶玉同張證

今日好似有得拎
呢封信是但啦

幫條友打場再繼續G4鋼龍

有冇神打救下小弟
第1橫行粒暗起手

笑死咗

張證要打呢隻?

我重開先

求其轉

我得簡易隊打唔打得

得
但完咗我FD先

03 0838 0752 4060
1111

69手

求高手教路

ok 我都夜晚8點先得閒
你封信係幾點完

係呢度我想多謝閃光神

自

你有大寶玉未

未
證都無

1

貫強 超會 見切1 逆恨
夠唔夠做

你差邊張証
希望之証100%出 頭先應該出咗幾張先係

霸王

篤multitask個app會同你講good afternoon,嚇到我即刻del左

炎貓得頭同尾係弱點

有無大大幫手 ？

係咪入錯post

有冇試喺itunes更新

冇入錯 吹水區嚟

出咗玉未

差張霸王證

過埋今晚就分到邊個係人邊個係神

究竟係玩緊轉珠驚定比轉珠驚玩緊
求大神幫手

有白蛇既都係食屎狗 食屎狗!

冇嘅狗都不如

汪

A PINK 又死咗去邊

係閃光到

收到風山本會抽蛋黎強化mh龍

分到邊個放置play就真

g

通常放置play嘅就會有

都岩,你由一日打廿個鐘變到打幾粒鐘都算係放置左

第十層都係過唔到 放棄

係咪冇人要七龍
冇就收工

我返緊工而家唔得閒住
要8點或者11點半打後
疏青0神

8點啦

中左木天,有心機挽多兩挽

最後一擊
右上暗起手
求大神攻略

ok 唔該哂

呢隊得唔得

幫完小狗狗沖涼 你問我答

俾我轉未

今日LAST DAY 我收180

都試過 入到itunes更新個頁 只見右邊wallpaper and apps
但左邊就吉左 無左一行行apps俾我選安裝
我連itool都試過

休息

有專人代轉,邊洗錢架

我收160only

台煮串左好多

我仲以為8秒好多
6C都過唔到

橙

今晚心水，洛蘭迪首名入球
史雲斯屠獌

Gum

青令is g

獌太攰 唔輸都難 仲要傷shaw

鍛鍊神果隻不死鳥之魂怪點打架？

用開重力

過嚟屌撚死mc先

鯨咩技

很掛念u

10%重

即係點？利伸唔明

沒有雀清的第一千二百三十六天 晴
今天玩switch很開心

咩叫重力？

gravity

係度避下先

你個西比人屌到闊晒

送部比我，之後晩晚同你激情孖車

主席一直都在

屌撚死呀我

醉曖PAD

醉曖閃光大大~~

醉曖轉G

屌 食飯錢都豬埋
呢個月唔課金啦

巨頭們抽左隻新限定未
岩岩睇人台玩三人
頭尾 2限 入面放4隻聖魔王
求期2光c 再轉幾combo一隻就打700萬

入左石俾你,加油

又助養肥仔

有冇巴打有呢個卡通人物打打下機跟手唔玩 再死死地氣玩番個四格漫畫跪求

all in 最聯未

鐵丁成日做

勁

mochin

佢挽緊PS4啦,仲同你班傻囝轉G咩

pad不了

ching 0係咪到

醉曖里

愛GG

真係唔明心囝憑乜野觀眾多ching幾條街

今次矛錢買電視

calling迷心黨

返緊工睇唔到 幫我問下而家係咪打得7龍

我轉珠廢咪冇人睇

見你係大介fans
借住廿蚊俾你

起碼9點啦

仲有七百幾turn😂

笑笑笑 笑你老味呀

咁ching 0神要11點先得唔得

冇笑牙
我想磨都磨唔到

點解得8點同11點揀

期間做緊狗返緊工
見到啦打緊3為一體

今日大佬比左廿蚊我!

你都唔唱歌

我唱歌即刻冇人睇呀

免費派野無人珍惜,唉

珍惜咗鐵丁先

ching 0神晏d我再搵你

鐵丁唔係免費G

見到神磨成千turn 好有熱誠

BTW你今日又唔覆

有神快拜

大咩大

你碌嘢大唔大

AN機港台買石要加價
罷買

轉用IOS

搵日本朋友幫手

🇭🇰🐷仲咁大聲

垃圾獌

魔性澎湃

而家twitter 高登都無晒強龍企位

執得

日日送喎

25場不敗

求救牙

cygame,不了

小弟呢啲新手 終於過到25
感動

咩驚黎

係咪gbf

應該係隻card game
shadowverse

白貓個活動冰撚個諗
煩過寵物雞-.-

仲挽白貓=.=

遲囝係雞

抽到咪挽

白貓有豪華聲優陣容👍
Pad得張垃圾圖完全無得比😑

頭先比個fd開驚,見有95石,3抽中左5星luka就del jor

求救牙
第1行右邊粒木起手

好似係神擊巴哈姆特

做乜幫佢

垃垃同TUNAG 同類相親掛

鐵丁

成日都比個fd
肯定係女來😭

YS,叫小左

台主咁多年後終於得左😢

睇左做少佐

召喚寵物g

佢TROLL緊神

話說dvd嫂係咪真係顛
同醬囝互毆

有冇lin

對波太大

有無聽過物以類聚

😑咁柒就唔好獻醜啦

咁醬囝高質好多！柒個方面。

APINK召喚

我都抽中左
不過玩兩玩發覺太肝又煩
用鏡頭睇完小褲褲就熄左

你覺得我係講緊邊個同邊個聚

有錢同有錢

梳

清你部switch 買左幾錢牙

又黎到打電話問轉珠時間

貴舊幾牙 垃圾屯門

姐係幾多牙？
我想揸車牙

ching0神 我得啦

鐵丁俾人捉左？全日都無見過佢😞

埃媽條友仲未抽到

有冇link

今次抽咩

咩來架

入

刀話送比禾，咪唔駛眼怨

俾人入左

貼完LINK就中左

-.-台主神力

咩隊嚟...

佢上youtube抽實唔會蝕

係咪要pass返俾你

係你隊嘢有問題吧...

唔係咁咩

49萬YEN，你確定？

差咁遠...

應該第一下pass返俾你 我再開版殺？

你會唔會輸出上有問題=.=
要每隻都打1千萬喎

試多場ok?

付出少少買人氣抵到爛啦😂

2550牙

見個隊係雙周龍都殺到 我呢隊應該都得架喎

1 2舊跌都跌左啦 仲慢慢格咩

RICH

巧貴

會唔會太高攻

一陣你試下PASS俾我打第一下囉
BTW 好似冇嗰10%重力可能會殺唔倒

依家要吸定蜻蛉力量

好

10%重力係打第2層用 無都夠力

講緊魚繼嗰10%...

課金抽蛋又唔見你話貴

5月派30萬mp

好姑寒

即係又派30隻強龍

都係 兩隻獵人都無左

有無寶寶陪我打叉

無呀

冇呀
去重拾性趣啦

打叉全包宴$3888

包埋拖手 KISS 同扑?

No kiss

有冇人知鐵丁去左冰

俾我收埋咗

拖手+$100/hr 唔準有手汗
Kiss一下$200 嘴唇掂嘴唇 濕吻+$300
小妹係處女 想留返個處俾老公 所以得AF,+$1500

煮左來食

雲爺爺😭

咩叫af

af都唔知係乜

咪扮野啦你

真係唔知咩係af

跟機問😪

air fuck?
auto fuck?

asshole fuck丫笨

諗起少佐😢

冇掂pad好多日 係咪可以講byebye

龍珠af就識😑

例 pad is boring af

hi

網球個隻月見好撚靚

課金追

課金追青令

孔囝G

U g

You G

出黎隻揪

不了 約咗閃光

入左天神谷係唔同d

入唔到

剩係得id同gmail拎唔拎得返個舊ac,an機轉左ios

早晨

咁早開台

MH牙

幾時開mh台牙

一起身就有閃光睇

男定女獵好

You are banned from talking in rcct9270 for 579 more seconds.

蜻蛉力量

邊隻係大獎?

我愛蜻蛉

獵人

45抽2隻嵐龍

10抽中1隻7星

有冇人打4體拎女hunter?

各位獵人 有冇食評

男hunter有冇邊隻特別有用?

火

火,水 最少整1隻

3人協個茫亨有無快刷隊

解綁 日番 寶石姬
日番
重力 寶石姬 日番

利申 無認真睇DATA

點跳得起

每人自備3隻魚

同問 2極隊有冇update

咁離地

有 3 隻魚
冇日番
諗緊點砌

你地仲係度諗緊點打個陣閃光神已經重死左好多條龍

a 水射(5個delay) + 日番(5個delay) + 藍奧(解綁+5個delay) + 魚 + 魚 + 水射

b 毒撚龍 + 魚(寶石G) + 魚(日番) + 魚 + 魚 + 水射

c 水射 + 魚(麒麟) + 日番/水丼龍/水宙/挪亞 + 魚 + 魚 + 水射

咁有無得諗

3條友 3層

你諗下6招技點打1層咪得囉

芒享三人協除左小一關同多體左仲有咩分

首先要搵到啪拿

其實點解要刷3人, 唔刷普通果關?

中間果隊繼左乜

茶渡 BUFF

跌啲野唔同 好似係
利申冇睇資料

D人成20萬咁撚貴, 點儲齊一套?

開左十石機比你買mp

無錢就唔好學人玩收藏

招重力隊 ...

3 條友一人撳幾下震死佢地咪算

我第一關可以撳 ...

我ok呀

sor

我要晏 d
同埋我其實拎石走得
我冇素材要o係 3 人度刷

屌幫你刷一陣囉
又唔係冇石

有冇人知男火hunter 招隊長技係點
唔識睇日文

感謝

除左複制人隊有咩可能成隊合作角仲要岩用

我都淨係諗到複製人
無咁多m幣

好癲 全部都要合作角

咁都上TOP3

港豬

子子子巴打

你 3 人協要刷幾多場 ?

我想搵人陪我刷 2 人多 D

唔覺有特別
但又把炮到連開GAME圖都換MH

CAPCOM一定大開獅子口

抽未

capcom 心諗：「你估淨係得你識賺錢咩，小朋友」

唔開驚就唔洗打
唔洗打就唔洗砌啲豪華隊

2packs得2鑽 伏到

鐵丁‼

3唔刷啦，直接刷2

咁而家幫你拎石先 ?

我開 ?

3我用拉龍打街場過左
btw我要下就先刷到
依家有野做

其實3人only跌嘅野係咪升hunter用？

升抽返黎果幾隻龍
如果要合獵人協返2人果個就ok

紅日返工是常識

差啲做左傻仔

被fake了 以為三人先係hunter

我初初都以為係
唔識日本仔粗口係煩 d

送個抽已經係鑽

一抽2直暗

明明得1直

下 佢2直都係左邊咋嘛

左方第2直行

請問 2 人協 MH 有冇快刷 template'

成個禮拜無玩,返去一抽奇撚
大介唔好以為咁就呃到寶寶返去

有咩笑呀🤔😨

禾1抽2直行
win jor la

Lc是唔是有野刷

呢隻都 win

新會然

7turn 10粒暗 推1
勁撚到痴線

要貼返template圖😢

掉晒D光橫入去
再睇番水射

地味

想刷 mh 2 人協
超 g 級吧

水弓好似 OK
每人兩個水全版
一堆 sb
B 隊重力 & 解綁

可以

做零課

你 A 定 B ?

我最多得 11 個 SB

0課都有6隻hunters

閃光已經整好O左隻暗女打緊極1

佢一陣就課架啦

咦
原來好似唔係咁簡單 ...
咁多封寵O既

麻煩課多啲
我仲想轉珠

B

你幾多 sb ?

我水弓 LINK o左茶渡 for 第一關見泡龍
要 25 cd

我自己得 12

巨投課金洗撚你教

你得就試入

3647 3943

有15

點樣有10粒呢？寫住左方第二真行，不是左方兩直行喎！炮友網寫錯？

抽完果一下又可以等下個活動先再玩

準備等乞衣石再抽

明未

呢排做乞兒做到成40石
良心驚

新手lm
挽pad的第一日 晴天
巧巧針牙

甘多,乞極都係得20甩

新會然邊度可能會明

3人協靠隊友打晒

巧巧針?

左2排呀
2*5=10呀
仲未明呀

趁寵物g冇mon post快啲笑多兩下

1,2

達哥口吻「ONE TWO !」

男女各得一隻推薦邊款

迅龍可以同閃光神協

同閃光 神協定係同閃光神 協

咁咩龍可以同tunag協

寵物店女孩

矛
禾矛石抽

有冇人mh

講緊3ds定pad

嗰個咁pc狗feel
一係就疊哂成版 一係就3c

pad

吹咩

MH 3 人協 ?
要轉珠o架咩 ?

打緊回廊喎

我以為報紙無聊到自己覆自己

哦

mh水射
49007186

梨轉豬廢姐

你尋晚隊野咪仲廢

屌 斬龍係咪稀有怪
打撚左十場好似未見過

最尾打唔打到

打唔到牙

LC打埋哩場睇下合到咩先

應該未夠升技
我估我差少少 ...

差隻鏖魔角

再開

打多1石去買野食

開O左

1272 6106

招啪拿 刷mh

未買機

邊隻

xx

有無打3p mh
我重力隊

好悶 隻雞今日出專武未

尋找鐵丁

錯POST牙

遲雞

邊有錯呀
唔通過去俾白貓巨頭笑咩

扣25分個隻要抽4隻
唔係遲d俾大神笑

無得教人轉珠 悶

巨投定弱智呀,講清楚D好

慘 阿膠利無藥食喇

係咪全部3人協d野都會係2人協出到

仲抽PAD就唔方唔俾人笑喇

大勢已去 巨頭重新執政

NO

[url]‪

你走啦
成日搞事

唔得閒
要停了

屌你老母 幾百石 一隻7星都冇 棄驚

仲抽

呢個時候真係要講一聲抵啦

仆街條m記mk妹唔問人要咩麥樂雞醬 屌

積下口德ok？

一陣有無人刷mh超地？

放上網公審佢

課PAD就同呢排拎副身家賭阿狗嬴一樣
仲唔係自己抵死?

我口德值50萬可以換d咩

轉頭落去屌獲佢

狗店柒雞一晚

小妹不是雞喔

是柒雞

鐵丁 儲定幾日食飯錢 allin 切爾達

mc是臭雞

有無人刷mh

我打本俾你

升哂 6 隻 hunter 諗住清倉
差 d 賣撚埋迅龍 d 升技素材

我愛中中

唔洗週街同人講嘅

太dirty，不了

pad終於可以正式收皮

多謝大家4年以黎既G持

我願意用早腸換返鐵丁返來

早腸終於都中

話說中左神豆未

早腸都中到
但我仲係冇

早腸齊限重課狗

有冇人會開肥金 / 超金 ?
想企

3ds?

3人定2人

2人

4人

psp

你就算啦

+++++
打雙獅激天?

邊有新光限

事實証明 MH D 龍係唔夠PADR D 龍打

建議大家轉去玩白貓同FGO
一陣打電話批准山本執柒PAD

梗係算啦
唔係可以點

邊撚度有咁多錢抽蛋

白貓

大神語錄

大介偏幫親生仔

掛緊，你慢慢用

有錢刷垃圾冇錢抽蛋
🤔

冇刷垃圾好耐了

無玩pad好耐了

有冇人mh 3ds

咁煩嘅屌
整鐮蟹XR要用上位素材

me mh pad

我打夠了 thank you報紙

打多場aram join

打鐮蟹唔記得帶魚
有人比禾
mh有愛

又唔叫

有冇巴打協mh?

pad真係多得你地先吊到5年命

唔使多謝

點解會比隻蟹郁到

我日服你係唔係黎牙

去左冰呀

返工

5抽變晒mp
仲要得幾萬

比佢把槍射咗一野飛咗上天
跌落地起身果下比隻蟹斬中

MH 36653583

寵物店熱綫 21800000

Mh 3p要99體
不了

好明顯2P

有女仔聽電話

問咗價未

嗨 鐵丁

鐵丁鐵丁

大獎是咪兩行暗果隻龍

有冇人3ds mh

係

唔識用重弩

撳制咋喎

我玩到好似小兒麻痺咁

屌你菊花

過返o黎
我有隊 carry

屌full左wor

抽蛋秘技！！！

只要係PAD入面改名做直葉公主/莉法公主

再係抽蛋時大叫直葉係好女仔

就必定心想事成！

成功示意圖

抽到呢隻唔係失敗左咩

真係得

有呀

又要左右手
我同fd玩馬力歐賽車好過

呢隻算成功咩

小薯想問

一男一女如果唔諗住買，每樣得一隻既話

進咩屬好

笑到肚痛

唔准你質疑小直

閃光神: 女=迅龍/麒麟 男就未諗好

咁撚大
小咩小

其撚咁廢

屌你老母

水時過返o黎啦

大家快d試下

女火/暗好難揀 2隻都想要

不了
正身過唔到10
仲嬲緊死肥仔

你地有咩建議

15 16諗唔到

打齊全部料但唔進 咁你就擁有哂全部裝

有冇巴打刷mh

刷緊

水射

我有 有冇隊型？

中間 魚同日番 有重力尾關你殺 冇就PASS

63584834

圖？

唔記得同你講係奇撚

痴筋
嬲佢 = o徙自己力氣

有冇人mh?

Google 直葉觀察日記

66333424

爆box

Jaga

繼唔繼續？

繼續

83378196

有無人ml

有人入左

你唔set公開嘛

61403786

我 開房未

會繼續？

no la

開咗間總統套房

ok thx

收皮啦臭雞

仲有冇巴打刷mh?

點撚樣呀柒雞

呢隻臭G唔覺

又唔升技
想典牙

Me

識唔識連登個閃光神?

今次咩UP
9抽得一隻5星限其他全部9唔搭8既野開圖鑑

仲有冇人刷mh

2/3

典組

女人係咪進奇撚好D

你水射2日番1魚1解bind
我頭有重力 開咗

唔見咗隻野
等下禾

巴打打唔打？

咩叫解bind牙

天照得啦 驚尾關bind中頭

◆報酬について
報酬区分を一律2%引き下げさせていただきます。

HERA杯人狗線變左3%
你用過幾多石,就會拎番你條體既長度而賠番石比你

仲要賠埋石

山本 ho ball

我愛山本

1.1% 表示支持

10.1%表示:

有冇人連刷MH

同閃光刷緊

咁姐係點

3.0% 都有冠..
試過1.0%

有乞衣石

本身1.0 無端端有石賠

姐係2%定3%

早知用曬d石黎打hera賣

全部自然回體打都有石收

心仔d fans有返曬d石

去官網睇 0.1 改左做3%

3%呀
佢係講緊向下調整2%

3

少佐 有冠呀

唔拎得個冠 各位永別了

都係冇冠

無啦啦咁都執到個冠

終於柒埋 暗屬

幾時到 木同光屬 ?

打埋4場冇體

好彩一場都冇打,繼續做無冠清泉

都係無冠sosad

早知f5多幾場 有賺既😭

佢回返 D 石俾我咁正
我好似用o左 20 石
(用o左 20 石都係得 5.7%)

報酬区分を一律2%引き下げました。

呢句係點解

下調2% ，1%>3%

剩係睇漢字都估到係點解掛?

我都話我水皮o架啦
又冇人信

佢扮唔識咋

無用過石5.x...

下調2%同下調至2%都兩回事啦 點估呀

唔識中文wor

姐係打夠一條體既場數就回番1粒石?

5.3
屌你老母死肥仔

咩叫引下

Abc

屌咩
打咗500體都冇迅龍重牙

打左幾場見到個分有啲遠人狗線就冇再打

引體下升

引下d狗公

有無人刷3人協力

引下D人玩PAD

難咗少少

俾人知到仲玩pad會俾人笑ga

十卜清

早知頭先唔抽強

屌

懶得睇，佢會比番幾多石我

有

水射 兩日番 魚 解bind
4994 6650

運営チームでは、このようなアプリの使用については一切認めておらず、また、上記アプリがパズドラのゲーム性を著しく損なわせ、運営に多大な影響を与えていることから、現在、法的な対応を検討しております。

大家俾大介告個陣記得搵我
利申東大法律撚

我已經先發制人出咗律師信俾大介
希望可以搞到佢執笠

想搵鐵丁幫手告柒雞

我屌，協左40場都仲未夠料進隻女獵人，各位打夠料先好買！

打夠料先買同買咗再打夠料有咩分別

我係東輪大法撚

個 BOX 會冇位

大介寶寶

佢撚有咁多冠咩

佢想要嘅話滿撚咗啦

你試下咪知

得把口就番屋企啦

試左,無咩分別

試唔到有分別

WEAK

大神比人撚

我打埋呢場食一食先 thx

食埋禾

thx 閃光

如果你買左幾隻，到期都未夠料進哂佢咁你哥d獵人放係度做咩？

聽講今日第一日咋喎🤔

有冇mh協力組隊圖

2人好過3人？

要買幾多隻先做到呢個效果🤔

咁白蛇挑戰又退唔退石???

有冇人刷多10場先

屌啲雄火裝有排升

閃光每款升2隻？

10隻

一版

每款1 雄火4

迅喵鑽蛋：轟龍重牙
一早知你地兩個有路好耐

雄火why4

電龍跌天彗點睇

食喇叭算

進都未進到呀

😏

因為勁

雄火龍戰隊？

下面第2行 又有盾 😨

😏
😏

街場都見到lc

見唔見到鐵丁

人地有2行起最底

屌未刷夠呀
差一粒電龍呀

有無人刷mh2?

要開番PS2先喎

有無人刷2人協力既mh

有冇人晏啲刷mhxx

😡

爆緊紅兜個頭

4 chow g

我地自己打唔巧理佢

😔又恰新手

又恰禾

未進到麒麟！

新手想問點解打紅兜d人要掉屎彈

睇唔明
個盃係點樣賠石
應該打左20場左右,無用過石,係咪又有得乞?

想比屎佢食

3人協力雙極尾2個層隻執行2千萬防

認真問

唔係自己友比佢捉到個陣要掉佢咩

死垃圾

寶寶無用過一甩石,打左20場左右都有142

入2場
無人比佢捉
係咁掉
走左2區
打到嬲嬲地

趕熊

小妹禾消足成個禮拜體 今次fatfat有石袋

拿 麒麟

屌你老味臭西

禾都差唔多,fatfat la
一打完個垃圾盃上個禮拜又入左棄驚mode

唔覺得閃光會打唔到

夠薑你就del驚😤

有矛人刷mh

鐵

mhxx

死臭雞

遲

xddddddddddddd

有，8點半ok?

同柒雞刷預慢同會輸

我夠

巧 想用咩隊

進邊隻好🤔

跟閃光

有冇人打MH三人

4人就有

都係水射啦

好 你開

1409 1811
帶解綁，重力，兩個全版水

要求玉冠要0.1%先有 , 趕絕d垃圾係到爭

sor我轉一轉

山本無錢開飯係咪你負責

爆左box Tim

9050 4746

jaga

又爆 橙 子巴想打幾多？

好廢

窮牙 矛錢開位

我要打多兩粒依粒野

3人協可以點刷？

賣咗部switch

兩個豬柳強幫你收左佢

諗起呢張圖

藍柒定水光果隻新限勁d

thx

重力隊 x3

今日已經 carry 咗無數街場

進左麒麟了🙇🏼‍♀️

點組先

原來有得咁玩

白蛇會成立左未

up mud

anyone fight 2-man monhunt?
water shooter

入黎吸神力ok?為下轉白貓做準備

開ba,打20分鐘

宙皮頭
魚 link 火明王 x 3
水丁 link 天照
朋友搭 是但 SB (火丁，魚)

或者兩宙皮
兩魚 link 火明王

總之自己一條被撐到一入場就用到技就 ok

d 人見到你咁多魚
會識護送你入第三關了

到第 3 關就撳
之後就接受眾生嘅稱讚吧

有冇人刷mh

神lei
我要吸神力

入啦

D人廢撚到on9
頭2關都差少少死

一場99體咁貴打唔起

sorry囉

冇錯
好彩我自己有招完治
同埋我搭朋友條魚，夠多血可以頂到

有幾次我差 d 幫之後條友整埋地
留哂珠俾佢先過到

關你叉事咩
你隊重力隊咪幾正常

係都屌你刷刷下走撚咗去啦

有冇打2人協
水射隊

咩料多左個post

還我mk妹

有矛人陪禾打G-中級 mh2p

拎甩石

唉

chi g

光女獵人有人玩？

繼

望錯ja有矛人陪你做g

繼畀邊個？

禾🙋🏼

咁撚難合既喂 -_- 仲肝過白貓個新活動

合完
而家要刷升技

想買多兩條囡😑

買未

屌 打咗三粒鐘都仲有個拉打未清

合唔難
升技先難，層層4出1

升技難？
講緊邊隻game

新手想問問
上網睇話獵人各派1隻
但信箱點解得一隻
拎完得隻男
搵唔到隻女

未派定咩？

打頂個關送

pad
寶寶0課乞兒

打埋4體編成果關

唔該晒

大家最勁課金過幾多?

我0課唯一活動就係刷極1喎 r龍打唔到3人又跟唔到😭

我淨係想進隻迅龍裝之後食喇叭算，但係男裝唔知搞唔搞火龍好

呢句真 拿拿聲合完就喇叭阿西

成班乞兒係巨頭面前班門弄斧😰

放template圖

BTW極1有冇新template